［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

巴哈姆特原文：

前幾日作者搵過我幫手
我就出左個po 但係p牌仔冇人理
今次幫手睇下片 冇理由唔得掛

[url]‪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

推

Push

幫推

多謝🙏🏻